點解啲人要認做高登仔？

係ig po文講1125世界末日 又話自己好震撼
講撚到咁感性做咩啊 傻鳩

Plus仔已走
但我唔會係ig po文講囉
最多幫lihkg去高登宣傳

有無圖睇下

唔係咁好既
會俾人鬧咩都擺上黎